黃色割蓆指數現已生效

大家要支持大家
不割蓆 不散

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

推！